簡迪缺戰曼城真相揭開！他在訓練場上暈倒

剛剛結束的29輪英超，曼城1-0戰勝了車路士，這場比賽導致車路士輸波的一個原因是，隊中最穩王牌簡迪的缺席。那問題來了，身體素質一向很好的簡迪，到底為何缺席這場比賽呢？

《每日電訊報》揭開了謎底，他們透露，在車路士VS曼城的比賽到來前兩天，簡迪突然在訓練場上暈倒。看到這位上季英超最佳球員出現這種情況，車路士的教練和球員都被嚇壞了，他們對簡迪的健康狀況非常的緊張。

不過好消息是，經過詳細檢查後，簡迪暈倒並非因為心臟問題，而且他也和車路士球員一起前往了曼徹斯特。《電訊報》具體還原了當時的情景：在週五車路士的訓練結束後，簡迪科巴姆基地更衣室突然暈倒，醫生迅速趕到，並帶簡迪進行了一系列心臟測試，結果顯示他的心臟不存在任何問題。

在本週一，簡迪回到了科巴姆基地，他和隊友一起完成了一場訓練，這一次他的身體正常，沒有出現任何問題。接下來本週末的VS水晶宮，以及下週中VS巴塞，簡迪都可以上場踢比賽。

鬼